# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-14 21:16+1000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: main.py:47 main.py:89
msgid "Initializing"
msgstr "正在初始化"

#: main.py:48
msgid "Idle"
msgstr "閒置的"

#: main.py:49
msgid "Pairing"
msgstr "配對"

#: main.py:50
msgid "Connecting"
msgstr "正在連接"

#: main.py:51 main.py:61
msgid "Connected"
msgstr "連接的"

#: main.py:52
msgid "Audio starting"
msgstr "音頻啟動"

#: main.py:53
msgid "Audio streaming"
msgstr "音頻流"

#: main.py:54
msgid "Audio stopping"
msgstr "音頻停止"

#: main.py:55
msgid "Disconnecting"
msgstr "斷開連接"

#: main.py:56
msgid "Voice starting"
msgstr "語音啟動"

#: main.py:57
msgid "Voice streaming"
msgstr "語音串流"

#: main.py:58
msgid "Voice stopping"
msgstr "聲音停止"

#: main.py:60 main.py:155
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#: main.py:62
msgid "Unicast starting"
msgstr "單播啟動"

#: main.py:63
msgid "Unicast streaming"
msgstr "單播流媒體"

#: main.py:64
msgid "Broadcast starting"
msgstr "廣播開始"

#: main.py:65
msgid "Broadcast streaming"
msgstr "廣播流媒體"

#: main.py:66
msgid "Streaming stopping"
msgstr "流媒體停止"

#: main.py:109
msgid "Audio Mode"
msgstr "音頻模式"

#: main.py:111
msgid "LE Broadcast"
msgstr "LE廣播"

#: main.py:113
msgid "Most Recently Used Devices"
msgstr "最近使用的設備"

#: main.py:116
msgid "Window"
msgstr "窗戶"

#: main.py:119
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: main.py:139
msgid "High Quality (one-to-one)"
msgstr "高品質（一對一）"

#: main.py:142
msgid "Gaming (one-to-one)"
msgstr "遊戲（一對一）"

#: main.py:145
msgid "Broadcast"
msgstr "播送"

#: main.py:149
msgid "Dongle State"
msgstr "適配器狀態"

#: main.py:153
msgid "LE Audio State"
msgstr "LE 音頻狀態"

#: main.py:157
msgid "Codec in Use"
msgstr "使用中的編解碼器"

#: main.py:162
msgid "Prefer using LE audio for dual-mode devices"
msgstr "更喜歡在雙模設備上使用 LE 音頻"

#: main.py:188
msgid "Public broadcast"
msgstr "公共廣播"

#: main.py:209
msgid "Broadcast high-quality music, otherwise, voice"
msgstr "播放高品質音樂，否則播放語音"

#: main.py:231
msgid "Encrypt broadcast; please set a key first"
msgstr "加密廣播； 請先設置一個密鑰"

#: main.py:252
msgid "Broadcast Name, maximum 30 characters"
msgstr "廣播名稱，最多 30 個字符"

#: main.py:271
msgid "Broadcast Key, maximum 16 characters"
msgstr "廣播密鑰，最多 16 個字符"

#: main.py:275
msgid "Input a new name of no more than 30 characters then press <ENTER>"
msgstr "輸入不超過 30 個字元的新名稱，然後按 <ENTER>"

#: main.py:286
msgid "Input a new key then press <ENTER>"
msgstr "輸入新密鑰然後按<ENTER>"

#: main.py:308
msgid "Add device"
msgstr "添加設備"

#: main.py:325
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: main.py:343
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: main.py:405
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: main.py:405
msgid "Show Window"
msgstr "櫥窗"

#: main.py:406
msgid "FlooGoo Bluetooth Audio Source"
msgstr "FlooGoo藍牙音源"

#: main.py:414
msgid "Minimize to System Tray"
msgstr "最小化到系統托盤"

#: main.py:416
msgid "Quit App"
msgstr "退出應用程序"

#: main.py:430
msgid "Changes Take Effect After Restart"
msgstr "變更在重新啟動後生效"

#: main.py:445
msgid "Third-Party Software Licenses"
msgstr "第三方軟件許可證"

#: main.py:448
msgid "Support Link"
msgstr "支持鏈接"

#: main.py:451
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: main.py:462 main.py:536
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#: main.py:469
msgid "Upgrade error"
msgstr "升級錯誤"

#: main.py:472
msgid "Upgrade progress"
msgstr "升級進度"

#: main.py:486
msgid "Device Firmware Upgrade"
msgstr "設備固件升級"

#: main.py:524
msgid "Use FlooGoo dongle on "
msgstr "使用 FlooGoo 適配器"

#: main.py:526
msgid "Please insert your FlooGoo dongle"
msgstr "請插入您的 FloGoo 適配器"

#: main.py:335
msgid "Connect/Disconnect"
msgstr "連接/斷開"

#: main.py:584
msgid "New Firmware is available"
msgstr "新韌體可用"

msgid "Connect"
msgstr "連接"

msgid "Disconnect"
msgstr "斷開"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid ", check the latest."
msgstr "，查看最新的。"

msgid "Current firmware: "
msgstr "目前韌體："

#: Added from 1.1.0
msgid "Must be disabled for"
msgstr "必須禁用才能啓用"

msgid "Must be enabled for compatibility with"
msgstr "必須啟用才能相容"

msgid "Must be disabled for compatibility with"
msgstr "必須禁用才能相容必須禁用才能相容"

msgid "Toggle switch for"
msgstr "撥動開關用於"

msgid "On"
msgstr "開啓"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "Client"
msgstr "客戶端"

